天琦啊 香港唔值得你咁樣做

過多幾年中共就會全面統治香港, 一國一制, 到時加控你一條顛覆國家罪既話, 就唔係5-7年, 而係會變成第二個劉曉波, 分分鐘坐到死
香港人唔爭氣, 唔值得你咁樣做, 你已經為香港犧牲得夠多, 青春 前途 私隱 各路抹黑攻擊 政治權利 政治逼害, 你已經超額完成
唔好咁一股熱血傻勁, 諗住入去為香港人坐呢場政治獄啦, 諗清楚啦, 我唔講到咁白啦, 費事奶屎上身

我相信好多人都冇怪黃台仰, 大家都有同理心, 天琦我地都唔會怪你嫁

自己乜都無做/做唔到怪人地?
早年雨傘怨氣咁重係因為好多人出錢出力出埋血上埋庭，結果有班撚樣仲係度做D廢動作扮抗爭。